連登有無煙產?

屌你老母

我話有你信唔信